失守！終於等到了

仆你個臭街，3-5%又話失守，個價落返少少，買家又湧撚住入，我要沙士價啊！

起碼低五十球啦

咁你就唔好開post 啦

買唔起，呻都唔比